蕭若元 美股勁彈二千點 特朗普終於出招 我如何解讀美國買入石油作戰略儲備？- 技術性反彈？

蕭若元
美股勁彈二千點
特朗普終於出招
我如何解讀美國買入石油作戰略儲備？-
技術性反彈？
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-14

memehongkong
602K subscribers

加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：